覺唔覺九巴啲車好撚污糟，車裏面又有陣噏味

地下好撚多垃圾，啲窗又多油。
車箱仲要有噏味，廢老味，連啲新車都係

相反城巴，新巴就乾淨好多

有時d清潔偷懶，總站上車都好多垃圾，玻璃窗d油又唔抺

日日搭同一班9巴 地下d沙同漬幾個月都係到

九巴對比其他清潔真係差啲